我校訓導老師因學生在校嗌口號而嚇學生話報警喎

朋友冇連登AC 代PO
間學校係包玉剛泳池個邊 名就唔開啦
話說我係零零後前線(F6）
講講背景先：今日約左朋友係學校做全校運動日
今朝好早就返到學校， 差唔多7：40am嘅時候，我喺四樓大嗌光復香港喇，因為呢個時候仲未夠多人返到學校，我就諗住打頭陣、 試下水溫咁樣

咁都有啲師弟師妹應我嘅

嗌完唔夠一分鐘左右，下面訓導處就有三個訓導出嚟 岳 高個頭望我啦， 一個現訓導主任，一個前訓導主任， 仲有個光頭仔啦，咁有條友就話， 一係我上嚟抓你，一係你自己落嚟，咁我就好爽落去訓導處

由朝早七點搭八過少少，坐到八點搭五打鐘
期間仲話我再咁樣嗌落去要報警又性，又即時停課， 叫我唔好再搞事，唔想麻煩警方，跟住校長打電話叫前訓導主任啦，叫佢上去傾下咁樣

前訓導主任就同我講話，佢話呀點解聽到有人大嗌光復香港呀，你個死仔包，轉個頭同其他訓導老師講，校長話要收豬嘴眼罩喎

就咁樣我成個朝早坐咗去訓導處

上述都係我朋友既真人真事

學校夠姜咪搵邊個po出黎囉
徐博士 屌你老母
最後
光復香港 時代革命

推

10連

9

全面抵制藍色餐廳
一齊打經濟戰

驚閪老師呀，憲法大定校規大？

可唔可以講埋個名

開名啦，咁隱晦

佢哋話怕一陣要麻煩警方喎
又收曬GEAR

大白鯊出晒名咁紅都咁夠薑 。respect
利申：南區街坊

陳白沙呀?

陳白沙

講個姓出黎

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

其實真係大你架咋，學校報警好多手尾要跟的

個3個個姓

報警做唔到咩
反而傳媒通哂天
一間學校最重視係咩？嘿

報囉

最緊要公開試威俾佢睇

放心 呢間紅底學校淨係呢一年都上左2次報
都冇野輸

歡迎各位街坊 哥哥姐姐行過既時候嗌下 我地會應你地嫁

推撚到比校友 舊生睇

最好親自睇訓導主任打999,睇邊個大問題……

動議撤回就收貨？907 入機場

動議撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

8

返過一次去見到個耶撚校長已經覺得唔係我識嘅學校
不過間野一直都係咁撚愛國
利申舊生，畢業嗰陣新嗰座野都未起

白沙仔respect

白沙仔有料

7

6

5

4

3

2

1

胡兆熾黨校幫手推
加油呀屌

返去屌鳩學校
第一佢地冇權收你地個人財產
第二你地冇犯法，報警都唔駛驚，有本事搞到全南區都知

仲落去
坐係到等佢上黎嘛

我依家借到個ac啦， 我係事主
依家陳白沙好少人玩得起呀
個個都拗撚曬底

人性盡現

小明？定地中海
利申：舊生

光復香港

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

洗大米

人渣

你識報警我唔識報蘋果?

師弟好波！

正

師兄

大家出去對住黑警都唔驚
而家對住啲教畜要驚？

佢搶你地野，玩程序去教育局(epd)投訴佢地
煩佢地要解釋都好
你地諗下佢地可以對你地點？
其實佢地一直靠嚇，根本冇野可以搞你地
有咩就搵epd ，要報警就由佢
回佢一句”你咁係唔會令我驚ga”就得

不過記得自己俾心機考DSE
班老師冇撚用ga
自己前途自己讀

垃圾黎 師弟加油 要幫手出聲

學校就係社會既縮影 愈少人出聲/怕左既唔敢出聲

咁就唔好屌柒和班非 唔好話人藍絲

夠齊心既 唔好話住校 全班咁樣佢都幾頭病

講真操行我一直唔放在眼內
不過呢間學校好撚搞笑㗎，
你如果係試升， 你操行唔得或者成績唔得
就直接降班， 例如我今年6z,上年5z
今次考試衰左， 又或者操行差， 落返去5z
不過我直升，你奈我唔何

得閒過嚟嗌兩句，我一定應你

叫佢報啊喂
問佢係咪想搞大佢

報囉屌

我哋學校真係冇乜人玩得起啦
例如今日咁樣
活動都冇乜人出嚟

師弟加油

聽朝就嗌

靠嚇呀，學校上報佢驚過你

現任黃c俊呀 上任 鄧小明

好

黃c俊條柒頭都敢串

咪報囉

真係完全冇放過眼內

有用 我就成日都搵唔到邊間藍底

Dllm 係鄧小明定係洗大米呀

成績得就得，自己搞得掂啲成績就冇人搞到你
操行根本冇人理，考完dse冇人會睇你校內嘅野

我讀嗰陣地下間房個19阿伯都成日出黎嚇鬼
唔好俾佢地嚇到
要幫手嘅記得出聲

都話三個咯
一個上任訓導主任(鄧小明
現任訓導主任(黃c俊
光頭仔( 洗大米

冼大米真係垃圾

聽聞佢個女依家中一

舊生整個關注組先

不如聽朝一齊去撐師弟重好

舊生留名

小鄧同我好friend，c俊係黃
就係個校長唔掂lo

同學，你咁樣同曲線自爆都無咩分別

學校敢處分佢 我一定同你撐腰

聽朝幫你地加油

我問咗個friend借個ac
我係事主，唔驚啦

揚開佢，等佢下年殺校

陳白沙垃撚圾
利：舊生

自問我唔係咩乖學生啦
但係鄧真心成日幫我囉

槌仔最垃圾 華而不實

唔夠膽玩 除咗我之外

大家不如由今日起所有留言都雙語進行

同班手足傾問佢地撐唔撐

正如我講學校係社會縮影 個個都未必玩得起嫁上街

比人拉比人打。但大是大非前都退縮就無嫁啦

再者你都比人認到 企出黎好過啦

咩環境
利申：舊生

呢間嘢真係垃圾學校 年年啲老師都好似動物大遷徙咁換走
尤其係每次遲到要罰企lunch真係on9到

咸濕俊上體育堂淨係識睇女。

其實學生先係最有本錢玩得起 係細個唔夠膽姐
要師兄師姐壯膽即管出聲

pish
利申: 舊生

乜9都話報警
告到d咩
d藍絲真心on9

大白沙中學

講埋老師名 唔該

師弟師妹加油！

深灣水綠～黃竹山青～
光復香港～時代革命！

驚閪咩，我撐你啊師弟

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

搞咩帶GEAR返去咁危

報囉 屌佢老母 拉撚哂所有人 仆街冚家產 嗌口號關佢撚閪事

推爆

去校友會個fb開post 師姐師兄會幫到盡

風雨雞 鳴 積學儲寶

Push

因為大家想表達自己意見 所以有部分同學都會帶啲gear去操場咁樣

成隻異形

社會垃圾洗大米

利申：舊生

又岩音喎衰鬼

每次個雞字都要特別高音

開名啦 ，係唔係陳白沙呀

推 師弟師妹加油！！！

係呀

啲歌詞根本都冇理過啲音

冇必要唔好喺認識嘅人面前上裝 你唔知班教畜咩底 要表達交給和理非 勇武要低調呀仔

放心師弟 聽日就過黎撐你地

離開校園後 你會對過往既軟弱而後悔

樓主做得好！光復香港！

好有用
住北角呢啲深藍重地真係冇乜選擇

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

叫班學生report比美國

唔該大家將公司/學校製造白色恐佈, 督灰, 打壓自由既人tweet比美國
將打壓人權,自由,政治權利既人, 個人資料, 社交媒體, 事件經過, tweet比美國同埋政治人物
要求佢地幫手report比美國
淨係貼上網無用架, 就算美國立左人權法都要知道邊D人有犯錯
打字report比美國好過淨係貼上FB IG forum

@ICEgov @USAinHKMacau @demosisto @joshuawongcf @CIA

學校至驚報警
報警即係想上報？

佢咁都做到訓導主任

黃c俊都做到訓導主任?
利申:見到以前fd底既老師係藍底 話學生收左錢好失望

有邊個？開名

舊生幫你返黎玩

支持學弟
洗大米啲口吻一直都係靠嚇，同班黑社會無分別
唔洗理佢 做自己

放心記一百個大過，操行u都對你以後升大學冇影響，出嚟返工唔會睇你中學成績，香港嘅考試制度完全成績為主，你俾心機D讀書考好DSE，基本上中學任你玩

其實有冇得整合左老豆搵仔既 資料

我可以去拒屋企附近貼告示😈😈😈

或者去d賤種學校附近貼

洗大米得把口架咋

聽日有8:25 有早會 歡迎哥哥姐姐叫埋朋友兄弟姊妹
記住我地放12:45 12:45 12:45

小心有手尾跟
利申 以前訓導處常客

c俊好似係黃

825開始定咩

成個黃竹坑得佢, 你開名有咩所謂.

話收左錢唔係啲咩大指控
講真你亦都唔會fc到有無任何人收左錢
所以唔會開名

你想我地825係到嗌定點

呢間學校真係好撚垃圾，次次上報都係柒嘅
但係以前上洗大米堂，佢講六四架喎
利申舊生

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

開名啦

開個tg谷集中討論
反正我都好耐冇唱校歌

啊榮啊耀 我忍佢好耐喇，就係佢搞到好老師走哂，當年我既西史老師就係因佢而走。

利申:舊生

當年我個數學阿sir都係因為佢走！
我 喊 左 幾 耐 知 唔 知！

走撚曬 每年十個十個咁走

返去探老師全部都新黎既

開tg群吖！

牙屎

龍景光、謝志富仲在生嗎

好勇呀 respect !!!

蜘蛛俠？

驚西佢

得返謝志富

9成9係下面嗰三條垃圾啦。矮仔明、洗大米同條盧刺身。呢三條撚樣最鍾意搞事、兇鳩班學生。c爺同世強就黃底嘅。我而家正式宣佈，我屌晒你地三個老母

南區人加油！

10年前遲到要喺謝致富間死人up dup房罰企幾堂
對住佢個死人樣真係想嘔

包玉剛得一間姐

刺身走左啦ching c俊就係依家訓導主任

比佢紅 比佢狠就得了

我地8:25分有早會 去到9:10
我地想師兄師姐返嚟觀禮
唱校歌 懷念昔日中學生活

陳白沙
叫d訓導食屎啦

C俊咁都做到訓導 大白沙係咪真係冇人才
想當年體育堂俾我哋撚到
利申：舊生

刺身走左啦

之前遊行見到徐博士
利申:今年畢業生

仲係咪咁西，之前最爛仔樣

臥底？

我哋9月2號有個罷課活動
佢批准✅

我都忍佢好耐
應該識你

勿相認

agger

又想出名

見佢係鵝頸橋附近着住運動衫一齊行

大把人撐, 唔使驚

Push.

謝佬好人㗎 係個樣好閪
利申：比佢教過三年Bio
大米就收撚皮 報警九成佢講

借個位來
巴打幫手推post

巴打幫手改！！！
我地未贏！！！
唔可以比佢地撤回人權法！！
幫手email 到美國議會！！
Although Carry Lam has say she will Withdraw the Fugitive Offenders Bill(WTFOB),But it just a proposal/motion . Member of LegCo(HK) can still
opposed WTFOB . So thats mean it didnt fix anything in hong kong. Also, 5 demands ,not one less!! We need to aim in china ! Not Carry Lam

我會街外行過屌佢老母，請問教員室近邊

利申：唔關事既人

利伸舊生
當年 矮仔鄧上堂發顛9up左首詩出黎
唔知有無流傳後世

呆站窗邊望馬路
路上行人在歸途
為何鄧sir 甚操勞
只因家中有細路

BTW師弟妹加油
教畜好多都欺善怕惡 人多一齊叫就無事

推 光復白沙

報囉 on9 嚇小學生？

白痴訓導而家學生催淚彈都唔驚俾你大兩大就會驚

知唔知呢個暑假班學生成長左幾多

唔好篤灰

師弟好波
加油！！

我澄清番一樣嘢， 學校冇話報警呀
淨係話唔想麻煩到警方, 大家幫手推下

師弟妹加油
唔好向班教畜屈服

垃撚圾學校
師弟加油

唉 我地個年代，個撚個都惡過啲老師點會咁樣比佢地大番轉頭架

咁撚矮望都望唔撚到啦

師弟加油啊！
C俊黃底架，見佢facebook呢排都成日屌

呢條仆街仲未死？
屌我呢世都會記得佢

謝佬

南區陳白沙？

禿伯

洗大米竟然重未走

我諗真係無邊個舊生唔憎洗大米

係

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

政治恐嚇學生，違反職業操守，去信投訴佢啦

師弟我撐你

師兄支持你
利申：畢業相影我打尻徐博士

9月7日
全民入機場揸春袋

9月8日
全民去美國領事館請求通過人權法

到時見 五大訴求 缺一不可

睇黎聽日博士會有野講

恐嚇學生
Ok，call舊生返黎

師弟唔好慌，有咩幫到手嘅預埋師兄

謝志富仲係訓導？
利申 畢咗業15年

仲記得n年前聽聞過有人半夜打比洗大米 叫佢起身柯夜尿
利申:舊生

大返佢
你咪報警搵狗囉
睇下之後我班手足會點圍你

大米真係垃圾嚟
成日擺起個樣串柒柒咁
其實個個喺後面笑佢on9仔

想幫手update

佢報警
你地報傳媒
一齊玩大佢
攬炒囉

我都有聽過wo

個個垃圾夠閪膽咩

同學仔如同老師校長會面記得錄佢音，爆上媒體。

五大訴求，缺一不可
不要大台，見一即拆
咪俾777 帶動風向，一日唔答應五大訴求，我地就攬炒，

612. 721. 805. 831.

請主推
907機會和你塞
908美國領事館請願(香港人權法...)

唔鐘意黃毓民都請入去睇睇...

浪費警力的確幾麻煩嘅

成日瞪起佢對死人熊貓眼 諗起都憎

聽日番黎叫

Btw依加番全日定半
利申 舊生

舊生路過
師弟加油

師弟妹加油

Respect

半日

光復白沙 時代革命

咦 點解既

半日幾點放小息
至從轉左一日十堂就唔知時間

師弟妹加油！

有人叫我代佢講返，今日運動日，佢哋用戴齊Gear落操場踢波嘅方式向學校反映佢哋嘅政治立場(佢話件事係發生喺嗌「光復香港」之前，樓主有冇印象？)。

但係踢踢下嘅時候就俾人叫停咗，喺叫停之前都已經有校工社工問佢哋係咪有集會、要集會，不過佢哋冇理到。

咁俾人叫停咗之後佢哋就俾黃C俊、洗大米同大明捉埋咗一邊，話咩尊重佢哋嘅政治立場，又講咗好多嘢。最尾係冇罰佢哋，而且亦冇威脅佢哋要報警，不過都係沒收咗佢哋嘅Gear。

雖然戴Gear踢波嘅同學喺放學嘅時候已經攞返佢哋嘅Gear，不過佢哋怕嘅就係俾學校秋後算帳，因為即使班訓導唔做，徐狗都可能會出手。

雖然班老師嘅政治立場應該都係偏黃。但係因為隻仆街徐狗，係學校嘅聲音開始被壓制，同時亦陷入咗喺白色恐怖當中，喺班老師未必夠膽發聲嘅時候，各位師兄師姐可唔可以幫下佢哋？

利申：舊生

南區街坊幫推

垃撚圾
奶共徐

個校長好on9

除狗咁鍾意威
咪幫下你囉
利申：舊生

光頭係咪洗大米

又係洗大米！
有冇舊生聽日一齊送師弟妹返學？

辦學團體係大陸既新會商會，炒賣陳皮謀利嗰個新會呀，唔紅就奇啦。

師弟妹加油
畢左業廿幾年既校友

下次有呢啲情況可以偷偷哋開個電話錄音

利申舊生
我愛你Miss Tam
我愛你Miss Chan
每次見到你地facebook都覺得教育仲有希望
呢啲清泉真係買少見少

的確

額

新校長踢走曬舊人
用人唯親
3 年走 超過10 個會計頂唔順佢盤數

通常學校都係用呢招大事化小
2014 個年陳白沙都係咁

2014我記得有禮堂罷課有人full gear

白沙仔留名

今年畢業生留名

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

呢個真係唔清楚
但至少我喺我間學校嘅時候
經常都會見到有報警嘅情況發生

利申已grad 不是該校學生
本人學校在於元朗 前band5學校
近年新校長上任
致力於與內地同胞促進交流
最近更成為新一代護旗手學校

陳白沙有蘋果派幫手

扮麥當奴叔叔, 我真係好驚呀
問下佢係唔係想見報?

畀返嚟呀, 屌你

多人返到嚟先做嘛,
你咁同單機撚狗有乜分別

你畢撚咗業啦

謝sir 一定係好人嚟 明事理
n年前舊生撐你
好多好老師 洗大米不嬲都串到仆街（聽聞佢都係舊生嚟）
師弟努力讀書
蔡sir仲係咪度教
掛住老姜 田徑隊搞成點

白沙學校 扭扭搞搞
白沙先生 跌落屎坑

洗大米不嬲靠嚇，最叻就聲大大，唔好怕
利申：舊生

呢件垃圾

612 721 831

成個深灣得一間非國際學校啫

白沙仔加油!
利申：畢咗業十九幾年

邊個？曾經教過我既老師都係黃

利申：舊生

諗起中樂團中一強迫學中樂

有聽過

聽講龍景光收咗皮
謝志富好似做咗副校

仲要學中樂？
嘥錢嘥時間

南區人，雖然唔係你個間
但我係唔會怕💁🏾‍♂️

依家邊個係深紅深藍， 舊生畢左業十年

咪順佢意叫佢試下報警

睇下最後邊個驚啲

頭先有人叫口號？

剛剛見到好多校友係校門前聲援
相就唔方便影，不過幫手推下

有冇人住喺附近？
去對住間學校大叫
光復香港

學校可以點
我就唔撚驚啦

push

洗大米不嬲靠嚇呢件廢柴都唔知點解仲係到
師弟妹們加油小過缺點好閒
出到黎讀大學又好做野又好根本無人理你個張垃撚圾成績表
唔撚洗怕佢
利申:舊生
光復香港 時代革命

大白鯊紅到入骨 respect

要報警佢仲驚撚過你
兇返佢：係咪報警？你報定我報？

叫香港人加油，同香港人打氣唔係唔比呀

其實學校先係最驚要報警

借圖

徐博士 屌你老母

徐榮耀條仆街 ?

p

我朋友話係校友，搵日得閒會回校探訪
有無大型活動丫？

搵日返去光復啦

邊日？有人發起？fd said missed.

最愛Miss Tam
死除狗成日恰佢

南亞巴都識